msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-28 00:02+1200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-27 12:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/cogs/info/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 42\n"
"Language: ko_KR\n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:41
#, docstring
msgid "View a players Minecraft UUID, Username history and skin."
msgstr "마인크래프트 UUID, 사용자 이름 히스토리 및 스킨을 볼 수 있다."

#: obsidion/cogs/info/info.py:58
msgid "**1.** `{original}` - First Username"
msgstr "** 1. * * `{original}` - 첫 번째 사용자 이름"

#: obsidion/cogs/info/info.py:63
msgid "Minecraft profile for {username}"
msgstr "{username}용 마인크래프트 프로필"

#: obsidion/cogs/info/info.py:70
msgid "Full UUID: `{uuid}`\n"
"Short UUID: `{short}`"
msgstr "풀 UUID: `{uuid}`\n"
"짧은 UUID: `{short}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:77
msgid "Skin: [Open Skin](https://visage.surgeplay.com/bust/{uuid})\n"
"Skin Type: `{skin_type}`\n"
"Skin History: [link]({skin_history})\n"
"Slim: `{slim}`\n"
"Custom: `{custom}`\n"
"Cape: `{cape}`"
msgstr "스킨: [오픈 스킨] (https://visage.surgeplay.com/bust/{uuid})\n"
"피부 유형: `{skin_type}`\n"
"피부 역사: [link]({skin_history})\n"
"슬림: `{slim}`\n"
"Custom: `{custom}`\n"
"케이프: `{cape}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:93 obsidion/cogs/info/info.py:493
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: obsidion/cogs/info/info.py:95
msgid "Username Changes: `{changes}`\n"
"Namemc: [link]({namemc})\n"
"Legacy: `{legacy}`\n"
"Demo: `{demo}`"
msgstr "사용자 이름 변경: `{changes}`\n"
"Namemc: [link]({namemc})\n"
"레거시: `{legacy}`\n"
"데모: `{demo}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:105
msgid "Name History"
msgstr "이름 히스토리"

#: obsidion/cogs/info/info.py:146
#, docstring
msgid "Minecraft server info."
msgstr "마인크래프트 서버 정보입니다."

#: obsidion/cogs/info/info.py:151
msgid "Please provide a server"
msgstr "서버를 제공해 주십시오"

#: obsidion/cogs/info/info.py:173
msgid "server could not be reached."
msgstr "서버에 도달할 수 없습니다."

#: obsidion/cogs/info/info.py:176
msgid "Java Server: {server_ip}"
msgstr "Java Server: {server_ip}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:179 obsidion/cogs/info/info.py:254
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: obsidion/cogs/info/info.py:183
msgid "Online: `{online}` \n"
" Maximum: `{maximum}`"
msgstr "온라인: '{online}' \n"
" 최대: '{maximum}'"

#: obsidion/cogs/info/info.py:188 obsidion/cogs/info/info.py:263
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: obsidion/cogs/info/info.py:189
msgid "Java Edition \n"
" Running: `{version}` \n"
"Protocol: `{protocol}`"
msgstr "Java Edition \n"
" 실행 중: `{version}` \n"
"프로토콜: `{protocol}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:251
msgid "Bedrock Server: {address}"
msgstr "베드락 서버: {address}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:257
msgid "Players"
msgstr "선수들"

#: obsidion/cogs/info/info.py:258
msgid "Online: `{player_count}` \n"
" Maximum: `{player_max}`"
msgstr "온라인: '{player_count}' \n"
" 최대: '{player_max}'"

#: obsidion/cogs/info/info.py:264
msgid "Bedrock Edition \n"
" Running: `{version}` \n"
"Protocol: `{protocol}`"
msgstr "베드락 에디션 \n"
" 러닝: `{version}` \n"
"프로토콜: `{protocol}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:270
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: obsidion/cogs/info/info.py:271
msgid "Gamemode: `{gamemode}` \n"
"Latency: `{latency}`"
msgstr "게임모드: `{gamemode}` \n"
"레이턴시: `{latency}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:302
#, docstring
msgid "Check the status of all the Mojang services."
msgstr "모든 모장 서비스의 상태를 확인하십시오."

#: obsidion/cogs/info/info.py:331
msgid ":green_heart: - {service}: **This service is healthy.** \n"
msgstr ":green_heart: - {service}: ** 이 서비스는 건강 상태입니다. * * \n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:335
msgid ":heart: - {service}: **This service is offline.** \n"
msgstr ":heart: - {service}: ** 이 서비스는 오프라인입니다. * * \n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:338
msgid "Minecraft Service Status"
msgstr "마인크래프트 서비스 상태"

#: obsidion/cogs/info/info.py:341
msgid "Total Sales: **{total}** Last 24 Hours: **{last}**"
msgstr "총 판매: **{total}** 마지막 24시간: **{last}**"

#: obsidion/cogs/info/info.py:345
msgid "Minecraft Services:"
msgstr "마인크래프트 서비스:"

#: obsidion/cogs/info/info.py:358
#, docstring
msgid "Get an article from the minecraft wiki."
msgstr "마인크래프트 위키에서 기사를 다운로드할 수 있습니다."

#: obsidion/cogs/info/info.py:406
msgid "Information provided by Wikimedia"
msgstr "위키미디어에서 제공하는 정보"

#: obsidion/cogs/info/info.py:412
msgid "I'm sorry, I couldn't find \"{query}\" on fandom"
msgstr "미안해요, 찾을 수 없었어요.{query}\" 파시 (팬덤) 에"

#: obsidion/cogs/info/info.py:443
msgid "The bug {bug} was not found."
msgstr "버그 {bug} 를 찾을 수 없습니다."

#: obsidion/cogs/info/info.py:455
msgid "Version: {version}\n"
"Reporter: {reporter}\n"
"Created: {created}\n"
"Votes: {votes}\n"
"Updates: {updates}\n"
"Watchers: {watched}"
msgstr ""

#: obsidion/cogs/info/info.py:476
msgid "Resolution: {resolution}\n"
msgstr "분석: {resolution}\n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:481
msgid "Affected: "
msgstr "영향: "

#: obsidion/cogs/info/info.py:487
msgid "Fixed Version: {fixed} + "
msgstr "고정 버전: {fixed} + "

#: obsidion/cogs/info/info.py:494
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#: obsidion/cogs/info/info.py:526
msgid "Version is invalid."
msgstr "버전이 유효하지 않습니다."

#: obsidion/cogs/info/info.py:530
msgid "Minecraft Java Edition {version}"
msgstr "마인크래프트 자바 에디션 {version}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:539
msgid "Type: `{type}`\n"
"Release: `{released}`\n"
"Package URL: [link]({package_url})\n"
"Minecraft Wiki: [link]({wiki})"
msgstr "유형: `{type}`\n"
"출시: `{released}`\n"
"패키지 URL: [link]({package_url})\n"
"마인크래프트 위키: [link]({wiki})"

#: obsidion/cogs/info/info.py:550
msgid "Minecraft Java Edition Versions"
msgstr "Min크래프트 Java Edition 버전"

#: obsidion/cogs/info/info.py:559
msgid "Releases: `{releases}`\n"
"**Latest Version**\n"
"ID: `{id}`\n"
"Released: `{released}`\n"
"Wiki: [link]({link})"
msgstr "릴리스: `{releases}`\n"
"** 최신 버전 * *\n"
"ID: `{id}`\n"
"리스: `{released}'\n"
"위키: [link]({link})"

